一個唔想生仔，一個好想生仔。將來究竟有冇希望

我好想有小朋友，但我女朋友唔係太想生。究竟我哋將來仲有冇希望

巴絲打們你地身邊有冇呢d case

換女

拍左2年拖，我今日28歲，佢25。我諗都差不多係時候諗下將來，只係傾下計咁plan下。
佢成日都話唔想傾，唔通拍拖拍到3x歲咩。佢話一講呢d野就唔開心，咁人生係要諗呢d架喎。
大家拍拖玩樂開心，呢排講下d將來野就咁。唉，我好鐘意呢個女朋友，想同佢生兒育女，有個美夢既家庭。

我唔想過多3-4年，佢都成30歲既時候先分手，對女仔好傷

冇希望 分手啦

依家分手囉 你條女無撚腦

標題應該係改為 一個有計劃將來 同一個唔會計劃將來嘅人
我覺得女方唔係你想揾嘅終身對像 佢似係未玩夠

點解拍左2年都唔攤牌

Agger..樓主如果依刻好想同條女組織家庭但條女唔想，倒不如短痛，條女依家25唔諗到依樣野係明顯未玩夠
樓主倒不如裝備多啲自己，改善自己條件，啲女越老就越急，遲下佢就知後悔
除非佢成世人無諗住組織家庭，有仔趁嫩生都唔明

如果女想生，男唔生想仲有可能
樓主呢個case冇辦法

咁搞笑 就咁就話人未玩夠
都可以係唔想將生仔放係人生進程入面

建議樓主問下女朋友唔想生既原因
係咪驚身材走樣/覺得自己經濟能力未足以養一個小朋友/定對樓主無信心

畢竟生個個係女人 訓係手術床個個都係女人

佢係唔想結婚定唔想生仔先

純粹唔想生嘅話唔代表無同你諗過將來呀,依家懷胎十月忍痛生嗰個係你 ?除此之外都可以有好多原因
不過你話佢唔同你傾將來嘅又另一講法

補充少少
我同佢傾多2句，問多d既情況下
佢唔係唔想諗將來，只係一諗未來就好煩唔想諗。我問過佢有冇可能會生

佢話2個人月入最少6萬，有樓，資金充足，每月最少留1萬幾蚊比小朋友學野，買野。
我聽落難度還可以既，都合理
但每月留返1萬幾比小朋友有d多，再聽落去又話要滿足小朋友好多好多野，要裝備好佢

我知好多小朋友都係咁，有d慘
但唔代表咁係正常童年
唉，一係話唔生，一生就要做港媽

我諗應該可以溝通多d，拎個平衡既

窮人生仔正仆街

合理喎
我係你女友都會咁諗啦

同埋如果佢唔可以全職湊BB
要返工
咁要請埋工人添喎

生你想生
後續既事唔處理好
咁到時點呀

我覺得你女友好識諗
似係你太天真多D

btw如果你搵好多錢就當我無講過啦

生黎做乜

條女就算生左都肯定係怪獸家腸黎
一般都係女人想生仔，邊有男人好想生仔架
樓主，而家係現代呀！生仔唔係必需架！

話唔想生仔其實係唔想同你生
幾年後就大肚生幾個
但個仔唔係你